[人血饅頭]石門聯誠大藥房 馬正日 屌你老母

石門聯誠大藥房打靶撚
全名：馬正曰 / 馬撚
電話：90151793

前排藥房賣假口罩 俾人篤爆左
跟住扮閪曬嘢派口罩 以為冇咗件事
以為你條仆街就咁算 轉過撚頭大手入貨
仲要post埋上Facebook 以為好撚型

Facebook有人派搓手液 條撚屌同人講話要500支 厚顏無恥到不得了

仲要呃鳩人買撚埋啲閪藥

連自己中學老師都忍唔撚住要屌鳩佢 仲要屌鳩番人

食人血饅頭這不得好死 幫我認撚住呢條冚家剷打靶撚

推撚到佢全家生肺炎死

Dllm 貴得好撚過份 拎去人道毁滅啦

OK 半夜屌佢老母 幫手留言LIKE下

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

推

依條L 樣好似係上水有舖

Kf 94 三十蚊一個差唔多了。唔信走韓國一轉睇睇

其實做藥房好撚多狗閪黎 賺到仆街重講到自己好慘咁

係啊 賣啲鏢靶藥俾D大6系 賣到發咗

全家生肺炎死

條撚樣賣kf94 係30號 已經賣150蚊5隻 其他人仲賣緊13蚊隻

推到佢全家生肺炎死

Kf 94好多前期買都係$15/罩 佢賣$150/3個罩 傻閪左呀？

睇到藥房班L樣個個托價好L 嬲 駁俾人裝修

去撚埋韓國入貨 屌你老母

佢擺明呃人錢

唔係個口罩幾錢嘅問題

屌你老母藥房撚

呢條撚屌賣假鏢靶藥

幾次經過都好多阿婆幫襯佢

石門聯誠大藥房

人渣

死仆街撚屌 條肥閪中學成隻屎忽鬼咁跟住班mk後面 而家做撚埋藥房仲撚on9 屌距老未臭閪

pu sh

佢冇private有冇人入去留言
"為人民服務而獲"??咩中文嚟
意思係咪 買口罩返嚟獲取暴利
屌你老母咩 真係戇撚鳩
讀唔成書仲要冇良心 垃圾藥房佬

推到佢仆街

呢間垃圾黑店黎 啲員工都勁閪

入去屌到距升天啦

痴撚線, 30蚊隻KF94
韓國升到頂價既時候都唔洗10蚊隻

又係呢啲藥房狗

祝佢成家中肺炎死

石門有兩閒

呢間左定右邊

推上熱門 垃圾藥房L

右邊嗰間

右邊果間一向西同貴

左邊好好多

死賤種

呢d仆街同支那狗無分別

甘都有女 比錢買service ?

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母 馬正日

公然賣㗎鏢靶藥

左邊仲可以自己 do 貨 check 價

推到佢老母都睇到

好撚仆街

push

幫推

佢地d貨成日放到門口都係
有無人打1823投訴

廢物

Pushhhh

夠鐘叫條仆街起身屙夜尿啦

石門聯誠大藥房打靶撚
全名：馬正曰 / 馬撚
電話：90151793

Dklm

推呀

食人血饅頭 垃圾

Push

點洗呀
kf94 一包五個40hkd左右啦

gmarket訂咗幾間都係$3一個 今日log on $30/5個

推佢老母

好仆街

呢啲真心仆街

唔好再focus係搶乜搶物，唔該專注返醫護罷工

你係馬正日打手？

LG出嘅呢隻我24號買時都只係HK$150/25個
宜家唔出名嘅廠韓國網購賣緊$19，大型貨運寄香港約$15/KG
所以$30+一個水位好多，貴唔貴見仁見志

呢間真係仆街賤種鋪頭 出名黑店 成日都搞鳩佢隔離間藥房

我識佢老鼠。𣎴過巴打不妨睇下kf 94 出面賣緊幾多？韓國而家賣緊港幣25蚊隻。

佢兩個禮拜前已經賣緊呢個價

推！ 賤人

pish

係咩 點搞？
P.s.幫襯開隔離果間

佢老味 染武肺死

之前隔離果間賣野飲 佢又跟風仲要特登賣平d去頂鳩人

上星期gmarket訂左4蚊個
前2日寄出左

呢d仆街仔，因住有錢無命享啊

推呀！賤到呢

小心啲貨著火，最近天氣乾燥

屌佢地
本身場運動差啲收佢哋皮
香港人咁中意炒
本性難移

祝佢全家生肺炎死

屌你。。。。。死全家

Dllm

咁多傻西姐

仆街 之前幫佢買左幾包kf94 120/5個

等天收

死全家

推！

隻藥香港冇註冊，理論上拉得

全家生肺炎死！

推到你中肺炎

Posh

Pish

報應好快到

係街見到

裝修

快啲死左佢啦

仆街 無命享

賣假口罩同黑警一樣冇人性

Dllm 垃圾藥房

做呢d野既人

推撚爆佢

據聞佢隔離個間藥房都係同一個老細
見過佢啲伙記兩間舖走圍走

着i love china就知係仆街...

嘩..我今日尖嘴藥房買左10個中童size，$21一個 係咪買貴好多？

Tui

推 日後清算

你真係食米唔知價

佢係咪覺得自己好叻仔？搵埋啲仆街錢

我係指喺韓國買差唔多呢個價錢
依家香港炒價一定貴好多，抵唔抵就見仁見智

咁仆街

根本d藥房撚同d大陸人一鳩樣，專發國難財

早幾日經過 見到唔少人幫佢買咗

呢啲藥房死肥佬快啲中肺炎死啦屌 食人血饅頭

死全家啦

Kf94早兩日睇志森與志豪好似話賣16hkd一個
唔知有冇記錯

呢啲人生肺炎都益左佢

呢啲仆街唔清算唔撚得喎

叫藍絲去裝修

推 哩啲廢柴唔教訓唔得！

好撚多藥房都係賺錢最撚重要 都係仆街嚟嘅
平時賺開大陸狗錢都知咩事啦 大部份都係藍屍撚樣
死仆街屌你老母

推有次買藥條友串過馬撚 之後冇再幫襯

推撚到佢死全家

依個肥系
之前我呀婆去依間藥房買野問多兩問比佢屌
我比po呀婆睇佢話個肥仔咁樣衰一定認得佢

仆街啦死肥9 發國難仲

推到你死全家

次次經過都勁多垃圾！

呀婆要我一定要幫手推 搵埋啲陰質錢 話要教訓下個死肥9
利申 呀婆黃絲

識佢。 條肥系都有今日
推

推到佢中肺炎

推 推 佢間藥房仲想做街坊生意?

推完又點？ 一話有口罩賣成班人咪又係狗衝

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

就係正今晚石門黃店派口罩對面

發肺炎財

請廣傳依間石門名店(黑)

大家會唔會唔小心跌煙頭？

樓主 開起吹水台好難幫你推上去

盡推

想裝修翻新一下嗎？

黑心

屌你老母呀 扮黃?炒賣淘寶假口罩 之後又做show 扮黃店送口罩比班街坊 你對唔對得住良心呀 人渣 馬太福音教你用人地條命換你自己條命呀?

人渣 去死啦

屌你老母

廣傳依間石門名店(黑)

唔建議網上派，照收錢啦，至多收番正常價，D人分分鐘搶番黎高價賣。
加到 20%-50%都接受到嘅，囉貨唔易。要派去老人中心同學校派啦。

果時大多數炒家賣緊12至17 8蚊一隻
條撚樣大開殺價30蚊隻 仲講到自己係為人民服務 理所當然 依啲人抵唔抵屌?

幫襯開隔離果間

朋友中學同班同學：
佢中學已經好核突，成日奶d mk仔鞋底，跟上跟落，唔讀書，仲成日蝦蝦霸霸
重點係又矮又肥

睇佢個樣成個龜頭咁就知係個屎忽鬼

推到佢變石門之恥 手足

呀婆叫我要落力

成個岸九仔甘

輕輕一推

有報料人pm我
個打靶仔原來係一路有偷賣緊標把藥返大陸 搵啲人走水貨咁拎上去 用超暴利賣返去比大陸人

馬仔係個搵國難財同陰質錢既專家
報料人話識佢既都知 因為佢會周圍同人講自己搵好多 撈得幾掂啵

推到馬仔回應連登仔對佢既不實指控

吊那星爆左佢啦

冚家肺炎死唔該

笑撚死

佢Del左fb？

係

你唔係揸機果個人掛？

馬仔係韓國掃緊kf95 諗住幾百萬貨咁掃返來幫香港人啵

點會衝出黎柒

放唔曬點算好

大大力推

岩岩韓國好似限制左口罩出口 不過馬仔連禁藥都偷運到 口罩點難到佢

石門手足打1823呀要

石門左邊良心
右邊黑店

屌佢老母
有日行過入去買啲嘢

見到好多貨都冇貼價錢都估到佢黑心店

左邊係萬順，啲野仲平啲

1823有撚用咩 係就屎魔法

死仆街 不得好死 連香港人都呃 賣假口罩 又抄口罩
希望你早日全家破產！

推到佢間藥房 加破產

香港之恥

講到尾 所有炒賣 咪又係港豬自己附和造成

港豬乜撚都炒

就係依班道德淪陷既人搞死香港

人品好撚賤

石門聯誠藥房要人！！

全人類認住呢個人渣！ 份人仆街到無鱗 死偽黃撚
對住呀婆 都串都屌 去佢間藥房買野 問多2問 都屌！
二世祖

賺啲錢拎晒去俾你全家睇醫生啦！仆街！

分 佢做黑
會唔會太過份
定藍

有冇多d相 放出黎比人欣賞下佢個撚頭

馬仔左右銘 為人民服務而獲

收到風佢好驚藥房比人搞 驚到del 埋fb
馬仔你上來正面回應下囉 我知你睇緊po

Hi馬仔
中肺炎未

馬仔藥房地址： 京瑞廣場2期G15地舖, 1號 On Kwan St, 沙田石門
TEL: 2866 1197
石門c出口出 行過去大約2分鐘

手足們可以幫襯下 方便快捷

街坊可以去問佢多啲野 睇下佢會唔會屌尻你地

好似差唔多

慘得過炒到貴一貴都有人買
炒既人仆街
助長炒風既都唔好得去邊

KF94 個價位可以相差好大
10幾蚊到30幾蚊都有

馬撚水已潛 facbook已del 短期內都應該唔會出嚟遺禍人間 但係大家唔該幫手認撚住佢條撚樣 唔好助長呢啲仆街冚家剷